{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on kuus jalga ja mulle meeldib roomata. M√µnikord ehitan ma sipelgapesad k√µrgeks.","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga v√§ike t√∂√∂taja"},{"text":"Ma v√µin kanda asju, mis on minust palju suuremad!"},{"text":"Ma elan koos k√µigi oma s√µpradega maa all"}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"bug","icon":"üêú"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma h√µljun √µhus v√§rviliste tiibadega ja armastan maanduda ilusatele asjadele.","hints":[{"text":"Ma alustan kui roomik."},{"text":"Ma joon nektarit lilledest."},{"text":"Ma olen tuntud oma ilu poolest."}],"options":[{"label":"Mardikas","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Marjak√§pp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE91E63","category":"bug","icon":"ü¶ã"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma h√ºppan ja h√ºppan nii roheliste jalgadega ja teen siristavat h√§√§lt, mida v√µib kuulda, aga ei n√§e.","hints":[{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa!"},{"text":"Ma teen h√§√§lt, kui ma h√µ√µrun oma jalgu kokku."},{"text":"Ma elan rohup√µldudel."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Mardikas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF607D8B","category":"bug","icon":"ü¶ó"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on erkpunane koor mustade laikudega, ja p√µllumehed on r√µ√µmsad, kui n√§evad palju.","hints":[{"text":"Ma olen mingi mardikas."},{"text":"Ma s√∂√∂n teisi v√§ikseid putukaid, mis v√µivad taimi kahjustada"},{"text":"Mind peetakse √µnnelikuks."}],"options":[{"label":"Kimalane","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjek√§rbes","isCorrect":false},{"label":"Marjak√§pp","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF44336","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma teen mett, et sa saaksid seda s√º√ºa. Ma elan tarus, kui magus!","hints":[{"text":"Mul on pistoda, nii et olge ettevaatlik!"},{"text":"Ma kogun √µietolmu lilledelt."},{"text":"Ma elan koloonias."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"K√§rbes","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEB3B","category":"bug","icon":"üêù"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mis ma olen? √ñ√∂sel ma helendan, elav valgus. Ma helendan pimedas, alati nii heledalt.","hints":[{"text":"Ma olen mingi mardikas"},{"text":"Ma kasutan valgust, et meelitada endale paarilist."},{"text":"Mind v√µib leida soojadel suve√µhtutel."}],"options":[{"label":"V√§lguk√§rbes","isCorrect":true},{"label":"Sirkk","isCorrect":false},{"label":"Koik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFC107","category":"bug","icon":"‚ú®"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma ehitan nii peenikese kleepuva v√µrgu ja ootan teisi putukaid s√∂√∂giks.","hints":[{"text":"Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ma ei ole putukas."},{"text":"Minu v√µrk p√º√ºab toitu."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Tuhatjalgne","isCorrect":false},{"label":"Skorpion","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"bug","icon":"üï∑Ô∏è"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma l√§hen kimalasesse, siis tulen v√§lja ilusal kujul, l√§bin suure √ºmberkujundamise.","hints":[{"text":"Ma olen muutumas liblikaks."},{"text":"See juhtub kaitsva kesta sees."},{"text":"See on liblika eluts√ºkli etapp."}],"options":[{"label":"Hibernatsioon","isCorrect":false},{"label":"Metamorfoos","isCorrect":true},{"label":"R√§nne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF00BCD4","category":"bug","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma olen pruun putukas, kes v√µib s√º√ºa puitu. Ma v√µin kahjustada hooneid, arusaadav?","hints":[{"text":"Ma elan suurtes gruppides."},{"text":"Ma olen seotud sipelgaga."},{"text":"Ma v√µin kodudes palju kahju tekitada."}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"K√§rbes","isCorrect":false},{"label":"Torakas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xA1887F","category":"bug","icon":"ü™µ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma joon verd, sumin su pea √ºmber ja mu hammustus v√µib sind punaseks muuta.","hints":[{"text":"Ma olen lendav putukas."},{"text":"Ainult emased hammustavad."},{"text":"Mina munen vette."}],"options":[{"label":"Koduk√§rbes","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3F51B5","category":"bug","icon":"ü¶ü"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mina miauan ja m√ºristan ja armastan n√∂√∂ri taga ajada.","hints":[{"text":"Mulle meeldib piima juua."},{"text":"Mul on viskid."},{"text":"Inimesed hoiavad mind sageli lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFACD","category":"animal","icon":"üêà"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma haugun ja vingerdan sabaga ning armastan pulkasid tuua.","hints":[{"text":"Ma k√§in tihti oma omanikuga jalutamas."},{"text":"Mind saab √µpetada trikke tegema."},{"text":"Mind tuntakse kui inimese parimat s√µpra."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE0FFFF","category":"animal","icon":"üêï"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma viktoriin ja ujun ja mulle meeldib leiba s√º√ºa.","hints":[{"text":"Ma elan sageli tiikide v√µi j√§rvede l√§hedal."},{"text":"Mina munetan mune."},{"text":"Mul on v√µrkjad jalad."}],"options":[{"label":"Duck","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0FFF0","category":"animal","icon":"ü¶Ü"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Muh\" ja annan sulle piima.","hints":[{"text":"Ma elan talus."},{"text":"Ma s√∂√∂n rohtu."},{"text":"Beebiloomad joovad minu piima"}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lammas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFAF0E6","category":"animal","icon":"üêÑ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Kes ma olen? Mul on pikk t√ºvi ja suured k√µrvad.","hints":[{"text":"Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Ma elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Ma olen suurim loom maal."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6E6FA","category":"animal","icon":"üêò"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma h√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa.","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Ma v√µin olla valge, pruun v√µi must."},{"text":"Mul on kohev saba."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD8BFD8","category":"animal","icon":"üêá"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma karjun ja olen d≈æungli kuningas.","hints":[{"text":"Mul on suur mannekeen."},{"text":"Ma olen kass, aga palju suurem."},{"text":"Ma jagan toitu."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD2B48C","category":"animal","icon":"ü¶Å"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma liuglen maas ja siputan.","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"M√µned meist on m√ºrgised."},{"text":"Ma heidan oma nahka."}],"options":[{"label":"Worm","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBC8F8F","category":"animal","icon":"üêç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kes ma olen? Mul on mustad ja valged triibud ja ma elan Aafrikas.","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Iga√ºhel meist on unikaalne triibumuster."},{"text":"Ma s√∂√∂n peamiselt rohtu."}],"options":[{"label":"Gepard","isCorrect":false},{"label":"Seepra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA0522D","category":"animal","icon":"ü¶ì"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma elan meres ja mul on kaheksa k√§tt.","hints":[{"text":"Ma v√µin muuta v√§rvi."},{"text":"Ma pritsin tinti, kui ma kardan."},{"text":"Ma olen v√§ga intelligentne."}],"options":[{"label":"Merit√§ht","isCorrect":false},{"label":"Octopus","isCorrect":true},{"label":"Meduusid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"animal","icon":"üêô"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Mul on palju vett ja kalu, ja minu peal s√µidavad paadid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga, v√§ga suur ja sinine."},{"text":"Mere loomad elavad minus."},{"text":"M√µtle, kuhu piraadid purjetavad!"}],"options":[{"label":"Vann","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Bassein","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4DB6AC","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Mul on kest ja ma liigun v√§ga aeglaselt. Mulle meeldib s√º√ºa merevetikaid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole j√§nes ega gepard!"},{"text":"Ma olen ookeaniloom."},{"text":"Ma kannan oma maja seljas."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":true},{"label":"V√§hk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF81D4FA","category":"ocean","icon":"üêå"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan meres. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma oskan l√§bi kitsaste kohtade pigistada."},{"text":"Mul ei ole √ºhtegi luud."},{"text":"M√µnikord v√µin ma v√§rvi muuta."}],"options":[{"label":"Merit√§ht","isCorrect":false},{"label":"kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Homaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xF06292","category":"ocean","icon":"üêô"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen v√§ga suur loom, kes elab ookeanis ja teeb valju lauluh√§√§lt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen imetaja, nagu sina!"},{"text":"Ma hingan √µhku l√§bi puhumisava."},{"text":"Ma olen suurem kui buss."}],"options":[{"label":"Hai","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBA68C8","category":"ocean","icon":"üê≥"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen v√§rviline kala, millel on naljakas nimi. Mulle meeldib peidus olla mereanemoonides. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rvid on oran≈æ ja valge."},{"text":"Ma olen s√µbrunenud mereanemooniga."},{"text":"M√µelge filmile, kus on kadunud kala."}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Kammkarpkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF8A65","category":"ocean","icon":"üê†"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen mingi v√§ike mereolend, kes teeb k√µva, v√§rvilise kodu. Paljud meist koos moodustavad riffi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole taim, aga ma elan ookeanis."},{"text":"Minu kodu on tehtud kaltsiumkarbonaadist."},{"text":"Mul on palju eredaid v√§rve."}],"options":[{"label":"Merekarp","isCorrect":false},{"label":"A korall","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA1887F","category":"ocean","icon":"ü™∏"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen mereolend, mis on t√§hekujuline, ja ma v√µin oma k√§ed tagasi kasvatada, kui ma √ºhe kaotan! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on viis k√§tt v√µi rohkem!"},{"text":"Ma ei ole tegelikult kala!"},{"text":"Ma elan ookeani p√µhjas."}],"options":[{"label":"Merihobu","isCorrect":false},{"label":"Merit√§ht","isCorrect":true},{"label":"Meduus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF06292","category":"ocean","icon":"‚≠ê"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen pikk, peenike kala, mis n√§eb v√§lja nagu madu, ja ma peidan end kivide vahel ja ootan oma toitu. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole soomuseid nagu teistel kaladel."},{"text":"Mind v√µidakse nimetada angerjaks."},{"text":"Ma elan ookeanis."}],"options":[{"label":"M√µ√µkkala","isCorrect":false},{"label":"Angerjas","isCorrect":true},{"label":"Barrakuda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"ocean","icon":"üêç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen hiiglaslik veealune mets, mis on t√§is k√µrgeid taimi ja kus elavad paljud mereloomad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen nagu mets, aga vee all."},{"text":"Ma olen tehtud mingist vetikaliigist."},{"text":"Ma k√µigun edasi-tagasi ookeanivooluga."}],"options":[{"label":"Merivetikamets","isCorrect":true},{"label":"Korallrahu","isCorrect":false},{"label":"Mererohu niit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF66BB6A","category":"ocean","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen tugev hoovus, mis liigutab sooja vett Ameerika √úhendriikide idarannikul √ºlespoole. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen nagu j√µgi ookeanis."},{"text":"Ma aitan talvel m√µned kohad soojemana hoida."},{"text":"Mul on eriline nimi."}],"options":[{"label":"Aeg ja m√µ√µna","isCorrect":false},{"label":"Golfi hoovus","isCorrect":true},{"label":"Tsunami","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF5C6BC0","category":"ocean","icon":"üåÄ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mis ma olen? Mul on rattad ja ma vean inimesi. Ma peatun sageli punase tule juures.","hints":[{"text":"Ma olen suurem kui roller."},{"text":"Sa leiad mind t√§navalt."},{"text":"Ma j√§rgin sageli planeeritud marsruuti."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mis ma olen? Mul on kaks ratast ja sa pedaalid mind liikuma.","hints":[{"text":"Sa pead kiivrit, et s√µita minuga ohutult."},{"text":"Mul ei ole mootorit."},{"text":"Ma olen hea liikumisharjutus!"}],"options":[{"label":"Rula","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB8E","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma lendan taevas ja vean inimesi kaugetesse kohtadesse.","hints":[{"text":"Mul on tiivad."},{"text":"Mul on vaja lennurada, et startida ja maanduda."},{"text":"Te saate minuga reisida teise riiki."}],"options":[{"label":"Rakett","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma s√µidan r√∂√∂bastel ja saan korraga palju inimesi vedada.","hints":[{"text":"Ma k√§in sageli l√§bi tunnelite."},{"text":"Mind v√µib leida suurtes linnades."},{"text":"Peatun jaamades, et inimesi sisse ja v√§lja lasta."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"transport","icon":"üöÜ"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma s√µidan vee peal ja v√µin olla v√§ga suur. Piraadid purjetasid minuga.","hints":[{"text":"Ma ujun!"},{"text":"Ma vajan liikumiseks tuult v√µi mootorit."},{"text":"Ma v√µin reisida √ºle ookeanide."}],"options":[{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"transport","icon":"üö¢"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma viin teid k√µrgele m√§gedesse.","hints":[{"text":"Ma olen nagu liikuvas ruumis rippumas."},{"text":"Suusatajad kasutavad mind palju."},{"text":"Mind t√µmbavad kaablid."}],"options":[{"label":"Suusalift","isCorrect":true},{"label":"A Rollercoaster","isCorrect":false},{"label":"Kuum√µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"transport","icon":"üö†"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma olen auto, mis aitab inimesi, kes on haiged v√µi vigastatud.","hints":[{"text":"Mul on sireen, mis teeb \"wee-ooh, wee-ooh!\"."},{"text":"Mul on kanderaam sees."},{"text":"Ma kiirustan inimesi haiglasse."}],"options":[{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"transport","icon":"üöë"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma olen masin, mis reisib kosmosesse.","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kiire ja v√µimas."},{"text":"Astronautid reisivad minuga."},{"text":"Ma saan Maa √ºmber tiirutada."}],"options":[{"label":"Rakett","isCorrect":true},{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Kuum√µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"transport","icon":"üöÄ"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma olen s√µiduk, mis aitab ehitada teid v√µi lammutada hooneid.","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga tugev ja l√§rmakas."},{"text":"Mul on suur labidas ees."},{"text":"Kasutan ehitusplatsidel."}],"options":[{"label":"A Kraana","isCorrect":false},{"label":"Buldooser","isCorrect":true},{"label":"Tsemendisegisti","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"transport","icon":"üöß"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma lendan ilma tiibadeta ja mul on p√∂√∂rlev labidas peal.","hints":[{"text":"Ma v√µin √µhus h√µljuda."},{"text":"Kasutan p√§√§ste√ºlesannete jaoks."},{"text":"Ma v√µin maanduda hoonete peal."}],"options":[{"label":"A Blimp","isCorrect":false},{"label":"Glider","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÅ"}}]}